利萊費亞向紅軍挑機：今時唔同往日

【體育】史雲斯周一英超主場迎戰利物浦，誓要報仇雪恥，中場主力利萊費亞坦言此一時彼一時，儼如向紅軍下戰書。

首循環，史雲斯作客晏菲路大敗0:5，即使目前仍是英超包尾大幡，但各項賽事近3場保持不敗，信心漸見回升。荷蘭中場利萊費亞（Leroy Fer）認為，新帥卡路士卡華路為球隊注入活力。卡帥接掌的5場比賽，取得2勝2和1負，唯一敗仗是面對熱刺。

利萊費亞表示：「與上次交鋒時不同，己隊進步很大，相信可同紅軍打成均勢。己隊擁有更大信心，希望在主場打敗紅軍。」

紅軍在菲臘比古天奴離隊後，攻擊線仍有穆罕默德沙拿、沙迪奧文尼等猛將，利萊費亞呼籲隊友要打醒十二分精神：「對手是英超最強球隊之一，前線猛將如雲，我們不能輕易失去控球權，紅軍反擊一向凌厲。」史雲斯只有17分在手，落後安全區的17位達6分，情況不容樂觀，必須加倍努力。

Carlos Carvahal: “I told my players: Liverpool is a strong team. Like a Formula 1 car. If you put that F1 car in the 4pm London traffic, the F1 will not drive very fast. That’s exactly what we had to do. Let them play in a way they don’t like.” #lfc

戰術家

八奇思考領域

Fer=預言家

警告王

劫富濟貧 利物浦

Fer準備第幾次陪隊降班

降硬？
我淨係知猁第幾年係英超陪跑